你係老衲娶番嚟嘅，老衲就有權打鳩你，講乜撚法律啊

衲法？

狗乸

你老母=母狗